PCCW 光纖問題

裝果陣只係拉到入廳 想打去問佢可唔可以拉埋入房 但客服同sale玩交波唔幫我整
想問下有無爸打會自己買光纖(sc-sc頭) 自己加長 係咪好似換lan線咁 無咩分別架
感謝

意示淘:

一般都唔會有穿埋入房服務
除非係d新樓本身有條線係到

打上去同佢講話間屋搬過位
原本個位就放唔落部野要拉過條光纖去第二間房到

前排先幫屋企人打上去搞完

我本身個條就直接拉到入房

但屋企另一條就拉到去廳就收左皮
宜家就拉過去呀妹間房到
不過佢會問長問短話乜鬼可以換隻wifi modem 俾你係房都收到乜乜咁
打上去個陣企硬要拉過就得

拉條CAT6算啦

可以一試 感謝爸打

拉LAN 太粗 D 彎位 好似仲會影響速度比較多?

LAN線至少好彎過光纖線

就算唔買扁線都好拗過佢條牙籤光纖

依層我都明 但係依家佢俾我行2條1000 咁咪姐係要拉兩條 QQ

一條，開2個port比你2粒public ip

轉PCCW 1000MB 想搭單問下
請問Port 1係咪預設速度最快？因為聽講唔同Port速度上會有分別 tks